Наименьший натуральный делитель
============================

Дано целое число, не меньшее 2. Выведите его наименьший натуральный делитель, отличный от 1.

---
## Формат входных данных ##

Вводится целое положительное число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
15
```

---
## Sample Output: ##
```
3
```
